***Configurare WAMP***
1. Verific apache httpd.conf daca are :80 portul
2. In httpd-vhost.conf 
<VirtualHost *:80>
 ServerName curs-18.local
 ServerAlias curs-18.local
 DocumentRoot "C:\Users\Marius Nastasa\Desktop\Folder facultate\Anul II\Semestrul II\Tehnologii si aplicatii Web\curs-18-env\curs-18-env\public" link de la proiect unde urmeaza sa pun symfony

 <Directory "C:\Users\Marius Nastasa\Desktop\Folder facultate\Anul II\Semestrul II\Tehnologii si aplicatii Web\curs-18-env\curs-18-env\public">
   Options +Indexes +Includes +FollowSymLinks +MultiViews
   AllowOverride All
   Require local
 </Directory>
</VirtualHost>

3. La Ad a virtual host
C:/WINDOWS/system32/drivers/etc/hosts e fiserul hosts in c
4. Pun
127.0.0.1       curs-18.local - numele folderului
restart all services

4. Apoi in folder dau: 
composer create-project symfony/website-skeleton .